有冇人諗過asso升唔到U就喺campus天台跳落嚟？

人生無意義了

要死就快啦 仲開乜撚野post

死前比我執劑先

升U做咩先

U嘅定義係咩先

計埋學店U，基本上智力正常都升到

其實讀到唔代表一定好叻，讀唔到都唔一定代表人生無意義㗎嘛
見過有人未讀完asso就quit，都一樣過得好
睇下你點選擇條路咋

你讀到咁 比你上到U咪又係仆街

升u讀廢科有撚用咩 你做完野儲到錢再報啲course都唔驚啦

呢個po頭幾樓

Please don’t
There is other options

大唔大波 大嘅俾我屌完先死

學位貶值

(閱)